（酒店業）有個長工比我地炒散玩到喊

佢叫我地做野又唔聽，全部野留曬比佢做，仲要做兩下去廁所柒一下，搞到佢比經理鬧，仲專登打爛野等佢慢慢執，玩到佢喊曬口叫媽咪 不嬲酒店業都係我地炒散玩曬

Ching好波

快啲搞死香港酒店業吧
靠你地了

雖係炒散係大哂但係你條撚樣都好撚仆街

Ching 識玩

長工預左比人玩嫁啦 個個你黎？

嘩咁你咪好撚有型

系 當場有個炒散妹比我食左

樓主好型

系啦 佢話想升職求我地唔好玩佢

咪搞笑
我地長工Blacklist 你以後唔洗旨意係炒散界立足
呢個世界好細

做得炒散好多都唔係打算長做，狗先做酒店呢行
不過我覺得你地呢啲所謂長工都應該檢討下，唔好以為做長工大L哂，你地都係食物鏈最低層咋傻仔 成尻日以為炒散好恰，咩都老點人去做，其實人地做得今日聽日就898可以 同埋識得點樣同人相處都係做老細既條件之一，睇你呢啲撚屌都係得個樣，係炒散面前就大佬，老細面前就係狗 就算比你係炒散面前幾威，最後都只係一個高級待應

驚西我返黎食女 你慢慢black list me